如果上唔到熱門 我真係會心死做港豬算 求下你地入黎睇

有關最近呢一個星期既據點戰(中大,城大,浸大,POLY)
先唔講連登已經好多滲透 但我希望真.香港人既活人仲係好多

大家知唔知到其實鬼既策略已經好明顯
1. 放鬼等大家內訌
2. 放風大學報警 等大家猶豫撤定係守
3. fake news 動搖大家去留(因為知道大學好撚關鍵)
同大家講下最近陣地戰既內部資訊

中大:拆野 亂用巴士 開始亂龍 環境真係好差 ,拆左不必要既野做ROADBLOCK,中大su 地理最好
黑記影自己人 逗手足傾計
城大: 拆野 環境亦都不容理想 要塞式 但係有d要塞擋既方法係用屎系方式 同中大一樣拆左不必要既野 例如printer 電腦 我理解用木板做rb 我理解城大真係好仆街 第一個出黎割(甚至我已經覺得城大既行為可以入裝修list) 但係拆printer 拆電腦 拆學校設施有咩用? 你拆完無一個實際作用
polyu: 一樣 捉鬼同態度問題 告急 但其實埋土情況真係不容理想 BU CITYU尚且可以互相支援
但其實埋土既地理 物資短缺,鬼

對家既策略已經好明顯 校長公開信話有機會請政府相關部門處理(報驚)
但係我想講就算校方唔報警 POPO要強力清場攻城都一定會有Warrant或者無輿論之憂先會攻城
本身就係一場攻防戰 校方報唔報警既分別大唔大?
係呀校方報警姐係話popo有權入黎 但請問佢唔報警 手足準備哂所有野 真係會唔守?
有少數既city hall莊人去樓空 係呀無大台呀 但係無左重要既房擺物資同分配你想剩低既人點算

捉鬼問題 鬼真係唔需要多 1~2隻真係夠哂令大家不信任自己人
中大同城大拆番學校野既問題已經令好多本身大學既人好不滿(拆無用既野做唔到RB)
但係如果係鬼做架呢? 又或者真係有手足做左d令校內人不滿既事
可唔可以態度好少少唔好一黎就屌
請記住鬼一定唔止1~2隻 可以係一條小隊(伏擊中大舍生)
記唔記得裝修果陣講過黑裝修 紅裝飾? 拆左sasa即刻有人上黎屌
請務必要記住一場運動同行動入面總會有1~2單脫離大家「共識」既事
但係記住乜野叫做不割蓆不督灰 中大搞左成日都傾唔出共識
呢個正正係鬼想見到既局面 到最後佢地都成功分化左"外來" 同"中大校生"
做左一d預期之外既野(拆sasa 拆lab 拆設施) 係好正常
因為總會有鬼 又或者係手足誤拆/唔知道咁樣做會令人反感
但係最緊要係態度 中大其實要入鬼一早入哂 我明白各位手足要蒙住面過成日好辛苦
而且唔可以亂講野 任何有關於自己會好壓抑 但係請大家唔好中計
任何時侯都要保持冷靜 每一場行動都會出現「意外」
「意外」係鬼做定手足做 無人知 但係緊記我地6月一直走到落黎所堅持既信念

第二樣要講既野同前面有少少衝突 係我一直由6月走到而家好矛盾既位 「大台」
大家一直堅持無大台原則 有好有壞 但係都造成一個問題: 做法不一 無共識
呢個係必然出現既事 但係我地殊途同歸都係為左一個大目標:贏
所謂核彈都唔割 但係中間既做事手法 可能大家既觀點唔一樣
但唔好忘記我地行左5個月以黎既經驗
打仗要軍訓 群眾運動都有野係唔做得
記唔記得攝衫呢條rule? 可能有手足唔記得左做 但係無乜人反對過呢條rule
呢d就係潛共識 因為大家都覺得合理
而我最矛盾既位係 既然無大台 又點樣達成呢一d「共識」?
最後我淨係答到我自己 一切從結果去睇
攝衫係為左防止狗配帶裝備扮手足
呢一個星期 CU CITY POLY話左俾大家知一樣野
「無必要既野 拆黎係無用 呢度對於在校生黎講係屋企 係讀書既地方，你拆有用既野做RB OK，但可唔可以唔好乜都拆(Printer 電腦 lab)」

我懇請大家聽我一言 poly city 已經真係就收皮 中大都已經差唔多因為矛盾同分化而支離破碎
唔好唔記得我地點解要搞黎明行動 點解要冒險仲搞陣地

最後講下對家策略 大家真係唔好平時睇得多狗既柒野就覺得佢地好廢
首先係資訊問題, yes 要擋住一d假記者又或者紅底唔好比佢地影
除左假記者用CAM影之外 其實鬼帶個小型CAM係身絕對無問題
好多記者會帶住小型CAM係身上保障自己
有手足話有直升機乜都睇哂>>>呢一句有岩亦有錯
佢睇到人既動向 但唔會睇到你入面做緊乜野
我地要做既野係令佢地資訊會混亂 唔會完全掌握到內部情況
要完全封閉情報係無可能 我地永遠在明 我地要做既野只係限制鬼同假記者係入面探取到既情報
同埋對家係會成長 你真係覺得鬼到今時今日仲會係腰間好大袋拎住好多野?
佢喬裝得好 出到去先匯報都仲得 請唔好低估我地既敵人
請記住我地永遠在明 敵永遠在暗 中大 城大 POLY 一開始無搞過咩入境
鬼已經可以一早混係入面
本地校生就唔可以係督灰撚? 唔好唔記得HALL有好多內地生

同埋想講其實被自殺唔淨止係得葵個單手足跳樓 好多小區個一日都有發生(天水圍 藍田 將軍澳)
由此推斷其實便衣狗 藍絲督灰等手足落單再捉其實真係好多
明面上被自殺既人已經咁多 暗地裡做低你再石沉大海都仲得
所以被自殺既人一定唔止新聞報既咁多 所有手足翻屋企真係要好小心

本身仲有好多野想講 但係我已經唔記得左好多 每一晚都好夜訓好撚辛苦
但係我從來未有一刻係因為感覺到運動真係有機會散而慌張同喊
今次黎明被三罷行動其實好成功 但係陣地內部可以話係完全失敗
大家請正視問題 對家真係唔係你想像中咁弱 甚至佢地依家既策略可以話係"out of expected"

中大要守要撤 係呢度唔多講 但係我敢講
大部份叫人守既人 佢地未必係風向撚同鬼 而係無了解過入面情況既人
淨係諗住「中大地理已經最好 唔打無得打」「BLOCK7吐露港同政府談判繼續咪幾好」
「中大可以保護到學生同手足做野，一定要守」
但係完全忽略左內部手足既精神狀況同內訌問題 (環境真係唔好... HALL既人有得住 有FRD會一齊入去抖 但其實好多都係訓運動場 或者SOC房就算)
中大既手足 要留要撤 我點都尊重
CITY POLY BU已經少左好多人 佢地既情況比中大差好多(雖然中大一樣少左人，但係我感覺中大既情況仍然係最好)

請唔好為左摒棄舊有教條主義(和平理性 大台示威 行完唱歌番屋企訓教)
而訂立左一套新既教條主義(出現1~2單預期外既野就指責同公審, 不割蓆不分化不督灰都要思考 唔係叫你盲目信從而唔去反映意見)

中大就係一個好例子 在校生VS外來手足(對唔住真係唔想咁區分)
中大人唔想指責 但係唔中意呢種行為
外來手足唔知有d野做左會令部份人討厭(有一定數量)
或者係鬼分化
但係呢1d 部份令人討厭既事 就係我所講既1~2單預期外既事(例如講過裝修四原則但拆左sasa即時公審)

要記住 鬼扮手足 係無門檻 包住頭帶口罩根本無人知
鬼亦都會進化 潛入行動唔一定帶耳機
腰間亦都唔一定要綁住大袋野
更加有假記者套料

寫到呢一度我已經無辦法再組織 寫既野可能有出入 但心態真係已經好疲倦
最後 光復香港 時代革命

本人熱愛生命不自殺 愛國愛黨不鼓吹暴力行為

推

自己推自己

老老實實 冇大台就係唔想有鬼被代表
流水方式一直以來都係成功既抗爭模式
死守中大係戰略上黎講真係唔係咩好主意
投放太多資源得唔到回報 守左一兩日成功之後極速割禾青保士氣
繼續開花先係正路

抗爭行動應該有目的咁進行
例如守住中大可以有咩好處 或者對支那做成乜野打擊
或者掉番轉諗 唔守中大有咩壞處
唔係為做而做

冇大台唔淨止係唔想有鬼
更加係一種唔想比人亂代表既行為
大家既final goal係唔同 做既手法都好唔同
正正因為咁樣所以點解今次既運動拚棄左過往既教條
但其實都有新既教條(攝衫 核彈都唔割) 我稱之為「潛共識」
姐係大家都認同有道理既野

但係請記住打仗有軍訓 運動都要有紀律
有d野點解手足從來無做過? 手足會偷野?
我淨係見過學生寧願捱餓都唔拎飯票

呢一d就係我地既鐵律同潛共識
首先大家既品德唔會做出呢一d行為
而且就算窮到死都唔會想示威者既名臭 所以絕對唔會做d「根本對運動無意義既行為」
手足既行為係我心目中已經好有紀律 真勇武係唔會誤傷同亂破壞
直到呢一刻 大家所做既野都係有一個清析既目標(拆乜野 有咩要重拆 有咩只係裝飾)

可唔可以唔好再用clickbait 標題

守中大 有據點
封住東鐵吐露港有談判籌碼
手足有個據點同安全既地方做野
有地方存放物資 可以練兵升級

缺點:
但亦都唔係完全安全(舍生受傷, 有鬼同假記者偷取半公開情報)
大家驚陣地戰會重覆2014
環境真係唔好(中大好撚多TG都算 堵路既方式同損毀情況都唔好)
(城大直頭用屎系黎永久封左某d位 重點係屎上加屎 我覺得已經係毒系魔法師)

對唔住 我都唔鍾意標題黨
但係眼見而家分裂問題真係好嚴重
嚴重到有一刻我覺得會支離破碎會散

但係情況仲未去到最壞 仲有得補救
我每一晚都好煎熬 今晚係一路喊住一路打
淨係希望大家可以睇到

你點證明佢地係特登搞破壞定唔小心拆多左
你講既問題會出現好正常
成場運動都係流水
突然聚左成批人一齊幾日唔習慣會捉鬼好正常
而且就算拆多左都冇對手足做成損失
個問題唔係手足做錯乜野 係死守劇點背離左運動一直堅持既方向
你有據點又守唔住鬼既話 不如流水好過

然而你係唔會有一個方法可以杜絕所有鬼
中大城大poly就係好例子
有入境咁又點 頭兩日基本上係open area
乜人都可以入
鬼係會進化 唔帶可疑物品再混入去完全無問題

如我所講 就算係鬼特登搞破壞 定係手足做
呢一d野都係會出現 總會有偏差

我所講既野唔係叫大家唔捉鬼 而係「理智咁樣防鬼同防情報洩露」
有懷疑既對象一定要上前去睇(今日周到假記者/紅底記)
但係要有禮貌(confirm左梗係屌柒佢 神獸或者叫佢走)

據點有好有壞 大家都知道

最後就係最近真係好撚7多FAKE NEWS
Warrant個日同埋城大宿舍清人個日

個一日我所有大學GROUP好撚多FAKE NEWS SPREAD
全部都係 已FC 邊個講
快廣傳 有可能今晚打
但係事後全部都係假/好大出入

warrant個日港台炒車大家都估唔到就算
之後果日city吹d風好撚多流料
(有狗車入左四不像 屌前後面全部都係road block 鬼影都無隻)
(40架狗車上緊city 散出去 但唔講得名 我屌你老母fact check咁撚樣用?)個晚的確好撚多狗車係附近到 但係好多都係增援去其他區 而且無人跟蹤埋車動向就報
(消防同差佬開會會爆入locker soc房 大家快d走 我屌你老母又係朋友講?)
(同事收到消息 會組織打黑衫人 黑警收隊之後混入城大打人)

聽朝開post啦
咁夜都幾難推得起

推，你不能做港豬

太多假消息+太多鬼+「不割蓆，無大台」心態捆綁晒所有人

幫推
伏擊自己手足同埋拎火魔話要燒手足真係好撚癲

每次一陣地就有依個問題
我覺得大學真係無必要守
搞咗四個月，大學根本無人理
係到狗搞中大先開始吹到大學係要塞，係戰略重地

你講大學可以封主要道路，係，但封得幾耐？
得幾條友睇rb，根本都唔駛出到黑警，搵啲藍絲同消防去拆，你哋可以點？真係搵箭射佢同火魔佢咩
除非你話24小時幾百人係度，或者幾十架車泊係rb前啫
政府由你封就係行緊雨革條路，封路慢慢就會有民怨

Pish

已經習慣左每一晚四點鐘最低消費
但係我唔會放棄 每次都係睇住手足settle哂我先翻去訓
啊叔老了

Push

好認真睇晒

幫推

唉 幫你推推

係 拼棄左舊有既教條
但係其實潛意默化訂立左新既教條
但係我地仲可以修正而且改善

雖然係有衝突 但係其實真係要有紀律
唔可以比鬼同意料之外既野就開始屌鬼

其實好多手足真係好辛苦 唔夠訓 成日危機四伏
心理質素都要好好... 成日唔可以亂講野
運動進行到呢度真係CLS
幾時諗到你同隔離個人吹水都要提防小心?

所以點解見到大家都咁火滾
唔想捉鬼但係都係懷疑鬼果陣大家都想郁手眼火爆
手足既精神其實已經好崩緊

同埋講咩拎住兩條路就有籌碼同政府傾
2014霸住咗成條夏慤道同彌敦道，旺角道
拎咗啲咩返黎？
你哋係咪太睇少港共嘅無恥程度
出返黎繼續打遊擊先啦

多謝你 有無意見或者睇法

Lm 聽日睇

睇哂，幫你pish

另外希望你睇下

幫你推推，唔好做港豬

不要說 ：推

請說：制共識、訂軍紀

too long

其實中大同城大都有呢個問題...
城大HALL莊已經撤左好多
中大SU

推 希望唔好打陣地戰 要打一定輸 戰場唔係大學 be water流水抗爭先係要行既路

雖然討論個POST既重點唔係中大手足到底去定留
但係都可以講下呢個問題 不過永遠會支持前線手足既決定

我唔肯定到底塞路對民怨既影響有幾大
可能我留係同溫層 而家好多人都係屌政府
又或者係和理非真係突破到去一個階段 「屌政府同黑警真係好撚仆街」
始終死左人 而且警暴真係好撚嚴重
有好多和理非同街坊都中過招 雖然唔想講呢個TERM
但係現階段我唔認為民意會出現所謂逆轉

除非大家開始淡忘狗既暴力
係 你所講既野的確有可能發生
只要大家開始唔記得狗狗同政府既仆街野
可能慢慢就屌塞路同手足
但係狗狗獲獲新鮮獲獲甘 每次想平息又搞d大單野
又係咪真係咁易會反彈?

所以我真係絕對支持留番一條路比港豬番工
一句講哂 只要有路 番工撚點樣都會去果條路
又唔洗承受咁多豬拆路障既可能性

同埋大學其實同2014既情況有D分別
2014你始終佔住既係公眾地方 其實唔算係一個據點
但係中大城大BU POLY真係一個據點
呢個據點除左係私人地方(雖然法庭已經話公安可以用係大學 屌)

但係呢一個據點同2014既據點有本質上既分別
你可以收埋好多文具同物資
有好D既地方訓 部份設施仲用得
有哨兵制高點睇住情況

我對據點陣地戰未有一個特別正面同負面既睇法
但係2014同而家係有好大既分別
而且佔既地方影響力都唔同

OK 覆埋我會睇!

P牌推

好多次都想放低唔好再諗 但每一次都會捲入翻呢個旋渦

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

多謝絲打

too long but read

分化 鬼真係好難解決
只能靠自己思考下 唔好盲目被帶風向
同埋現場禮貌都好重要

我星期三咁講俾人屌到開花 班狗唔進攻 文具清晒佢之後咪散囉 假如佢地入黎裝cam咪等佢地走先拆囉 為守而守冇左個方向成件事好快變得混沌 仲要浪費其他人力物力

多謝你 的而且確寫得太長同亂
本身想講既野無組織到
可能太夜了 啊叔個腦唔WORK

尊重前線同現場
陣地戰有好有壞

有用po 推

講左好多次捉鬼冇用,求其兩條友入個公海扮野已經可以嘈半日

真 唔好比人SPIN走
我明白好多野無得FC 輪姦/被自殺/虐打

但其實我地一定要係需要FACTCHECK既野好嚴謹
理由同#16問題一樣
最近真係吹好多風關於大學 令好多手足手腳自亂

warrant個日港台炒車大家都估唔到就算
之後果日city吹d風好撚多流料
(有狗車入左四不像 屌前後面全部都係road block 鬼影都無隻)
(40架狗車上緊city 散出去 但唔講得名 我屌你老母fact check咁撚樣用?)個晚的確好撚多狗車係附近到 但係好多都係增援去其他區 而且無人跟蹤埋車動向就報
(消防同差佬開會會爆入locker soc房 大家快d走 我屌你老母又係朋友講?)
(同事收到消息 會組織打黑衫人 黑警收隊之後混入城大打人)

我再推 單機的連登

最重要係變左佔中2.0，有大台，好多野變曬老奉，大家之間變得勁無禮貌，poly 日日捉緊鬼，有矛盾係正常

標題黨

幫手，推呀呀！

係 其實CITY都有呢個問題
只係無爆發出黎
HALL莊好多都撤左
唔想分化但真係要屌一句
玩就玩得開心 第一日係威係勢
之後見到聲明就第一時間走

雖然我明郭位真係好撚仆街
割自己人 割埋學生記者
但係可唔可以諗埋仲留係果度既手足
唔一定全部城大人 有外來幫手既人

不過其實走都係人之常情
始終校方唔報警打陣地攻防戰
同校方報左警 和理非同唔想長期鬥爭既人會驚同走係好正常

唉 不割 但屌一聲

禮貌真係好重要
手足係前線真係好崩緊
而且無得光明正大
又要小心傾計
又要防鬼 又要防廢老

真正應該落光環既人係寂寂無名既手足

中大同埋大個位好完美

一見到黑記就無睇落去

黑記你老母呀 無事無幹就話人黑記 屌鳩人地live 有事就嗌 要記者 要記者

麻煩尊重返 人地係記者 唔係黑記

佢哋精神壓力好大
如果睇埋連登仲辛苦 好多post都怪佢哋

再推

推多下

推，
巴打分析得好詳細
睇完幫推，感激手足們

中大呢單嘢我覺得過咗去就算
其實只係今次運動其中一件事件
太負面面對唔係咁好
呢個禮拜講真我覺得我哋係佔咗上風

push

agree

對於MK手足同埋童黨

利申革大人，請唔好睇唔起其他手足

但冇事其實冇必要開live 啫

推推
各位手足撐住呀

岩聽

黑記唔係講緊APPLE
係講緊扮記者果個教職員

係 黎明行動真係幾成功
但係都有幾位手足被自殺

中大算係一個轉捩點 大家開始諗用唔用大學做據點

Pushh

推 咁多位夜鬼注意身體

推！

想問下中大撤左
咁Poly. BU 咩情況？

打仗靠威武同策略，修正隊型都達至提升「威」

請入黎討論幫推

[討論] 連登準聲明 不遵其一 居心可鑑

辛苦啦手足 加油 幫手推先

已經熱門啦喂

所以你希望連登點, 我唔明

尊重既話就已經有唔少人係之前個 post 講緊多謝

而依家連登傾緊既野雖然係語氣差到極點形同分化, 依點我都屌緊佢地, 但問題係要正視, 唔係打句分化不割席就可以當無到

不論係陣地有鬼定有扮勇武依點定還是出面抗爭既人水平低左都係一個問題, 而問題係要搬出黎先解決到, 依家要做既係下次問題出現之前諗定方案, 所以我會覺得你係諗多左

而依家星期六日就應該和理重新進場, 文宣又好集會又好咩都好都, 再到星期一再睇塞唔塞都仲有抗爭既餘地, 而中大撤係為了避免更大既問題出現而個問題係咩你都應該知

當然連登屌人屌到上心口依點係應該要改善

另外個標題抵你無咩人覆你, 我睇見都眼冤

懇請大家，小心黎緊有伏!!!!!

唔想做2014 翻版

唔可以再多一個港豬

而家好需要ㄧ次成功既開花快閃黎重振士氣

巴打寫得幾好 訓前同你輕輕一推

唔覺得係out of expected 根本對家黎黎去去都係嗰幾招
手法或有不同但核心完全不變 就係分化同製造我地內部混亂
已經講左好多次 人一多 一聚集 就一定有鬼
你刻唔刻意捉鬼都好 都一撚定有
舉個例有中大fd話我知有所謂外來手足想入佢地宿沖涼
但舍監唔俾外來人入 班所謂外來手足就瘋狂鼓燥又話要爆玻璃又剩
真係手足嘅邊有可能做啲咁嘅野
講到尾都係嗰句 請大家緊記要有智慧地獨立思考同處理
所有低能野分化野自然就冇機會發酵
btw除左呢樣 其他樓主都講得好好

幾有道理 但藍字睇得好辛苦

推，又係放鬼
大家唔好忘記初衷，唔好忘記14雨傘互屌下場

係要直接copy段字 但應該想highlight

團結好重要呀各位

甴大大

有幾嚴重呀 對家五毛吹幾句你就咁撚悲觀 我係五毛都講多幾句啦

其實成件事可以用兩個字黎概括

雨傘

多謝你既聲音 正正係需要呢種正能量

講得好有道理 因為其實破壞自己大學入邊嘅設施 冇黑警攻入黎個陣燒車等等 根本呢啲就一定係鬼做 係百害而無一利 咁佢哋犯案嘅動機係咩？就係引人注意 令其他人覺得留守緊既大學生係破壞者。鬼通常好易認，（因為一定係當時留守緊而有學生證既人，而呢啲真學生又唔識得佢地，加上佢地佢地 戴著口罩 （黑衫唔一定）

要推呀

推呀

老老柒柒 做任何野之前 問自己一句
對唔對得住死左既手足 交唔交代到被捕既手足
勿忘初衷 佢地係想見到勝利 而唔係分化失焦

根本係有堆鬼搞事
防止到既方法得一個
就係外緩出去 比返當大人控制返
反正外緩手足出返去幫手更加好
如果外緩有心留守既 就要有心理準備比當大su lead
唔係話要起大台 但係要組織化運作又要防止有鬼搞事 最好方法就係比su

Tui

推 好想cap 上ig share 但你個post 真係好長 所以推

推 未知屬實 但若屬實 寫得唔錯

推一推

幫樓主推

人冇事就係贏 大家唔好自己嚇自己
一開始我地目的就係拖垮支那
冇事就可以繼續拖落去

推
冇大台唔等於冇共識
係任何人都可以提出意見 比群眾獨立思考
希望呢個門檻對香港人黎講唔會太高。

騎訓幫推

好文必推

推 問題要正視

好有心
但p牌推唔到

唔係一句不割蓆帶過問題 其他人幫你兜完解釋完之後 唔該被擺上臺個個都自己反省下有無做錯 有無得改善

我覺得如果係有普遍共識嘅 真係要聽
唔係做錯咗嘅 唔單止害咗自己 可能傷到手足
唔割蓆嘅人都要一齊孭起個責任

推
大家認真睇一睇

唔好驕兵同低估對家其實好重要
有時笑左佢地D柒野真係笑下算
上面班高層唔係廢
中大呢件事 大家發現到重大問題就提出同肯改善去解決先係幫到個抗爭

認同要有共識

好認同篇文，但係標題太on9
同最新風向format一樣咁垃圾

長文 希望大家都睇晒佢

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

樓主換個topic開新post啦

習曱甴

agger,

成件事真係好鬼，二橋手足，poly內訌，有啲嘢根本係發過夢嘅人都唔會咁做（封路掟火魔）資源有限點解會咁樣浪費，嚴重懷疑有鬼鳩點啲人做嘢
但係唔好唔好唔好唔好捉鬼！！！！！！
冇可能捉得曬，諗下點防好過，同埋諗下自己要做咩 唔好成日等大隊order，然後又唔諗下做完有冇問題就跟住做 大隊都係人 會出錯，有時你可能真係提出左一啲佢哋都諗唔到嘅問題，大家一齊進步 做好啲唔好咩
btw態度好少少thx 知大家都好壓抑 但係為咗大局忍下啦

推，講得幾好

未睇曬
推住先

大家撐住

721 831

如果唔係鬼真係mk仔黎玩咁點？
對於我黎講，亂拆學校同黑警入城無咩分別，相信鬼係有，但亦都有純玩嘅mk仔
鬼可以屌走可以防，但mk仔就算唔係自己手足都唔算敵人，講唔聽唔通神獸佢？
自欺欺人全部都係鬼然後催眠自己前線高質唔係好事，呢個問題一日唔解決一日都係隱憂，爆起上來分分鐘成個運動玩完

流水社運原則

留名

我琴日已經話咗係鬼做
我一路都唔想啲學生響度留低死守
啲鬼今次都係做咗d好事

不過咗就唔好提啦
不分化不割蓆不篤灰

🤔

推。

負皮俾你個標題

幫你推

光復香港 時代革命
612 721 811 831 928 101 1111 新屋嶺

推咗再睇

推
要be water

x2. 我們少領先，一地Call time-out，減我方銳氣，同想帶風，沉著氣就得

屌你老母濕鳩標題撚 屌你老母屌你老母
玩恐嚇？逼上熱門？

你條撚樣反省下，同我睇撚哂佢，你破壞緊成個連登呀
拉
食屎狗

詞彙貶值
所有你能想像超高注意力詞彙紛紛用上－－「全世界同我入黎」、「我正式宣佈」、「超緊急」、「推到完場」、「xxx點解仲冇人講」…等等
不論是新聞、評論、行動資訊、聯署、文宣、戰略討論，全部都用最強烈的詞彙，久而久之就沒有資訊是最重要、最優先，當什麼內容都使用程度最強烈的詞彙，詞彙就自然貶值。

tui

詞彙貶值
所有你能想像超高注意力詞彙紛紛用上－－「全世界同我入黎」、「我正式宣佈」、「超緊急」、「推到完場」、「xxx點解仲冇人講」…等等
不論是新聞、評論、行動資訊、聯署、文宣、戰略討論，全部都用最強烈的詞彙，久而久之就沒有資訊是最重要、最優先，當什麼內容都使用程度最強烈的詞彙，詞彙就自然貶值。

標題黨嘩眾取寵
一大段講完都冇提議

拉

［對唔住 我都唔鍾意標題黨
但係眼見而家分裂問題真係好嚴重
嚴重到有一刻我覺得會支離破碎會散］

食屎啦，你好撚自私呀
岩岩唔撚記得用不推文，又助長垃圾標題風氣

偽偽幫推

pish

樓豬係食屎狗

尊重、溝通、禮貌
認清大家的目標

甴近平

推
呢個Post好重要 要睇曬

理智分析

大家團結。

同意。推。

tldr 藍字好撚辛苦

樓主不如重新開個過post
改返個好d 既標題

夠多人覺得有用咪守
夠多人自然守到
用腳投票
但有死硬派人少都守
就面承擔condom 風險

手足唔好灰心
我地團結一心就成事
時刻用腦分析

辛苦手足。
有鬼無可避免。堅持信念，不分化、不割蓆。
我們好快逆轉勝。
呢個星期，我地國際線贏咗十萬條街。幫自己打下氣。

你開埋呢D topic名咁樣威脅人根本仲衰撚過港豬

最後警告
唔好再標題黨
下次見到就拉

樓主下次換過個標題會更好

P牌推唔郁

推爆呀

推，推到班on9集體自首cu撚醒為止

見到你咁標題黨威脅，我都係死心做港豬算（反正近期已少上咗連登）

曱甴近平

你做港豬啦88
話左唔好標題黨

所以換個思路
佢根本對快閃開花完全冇乎
所以先想我地轉移戰場